真係好想問個個掛住727元朗728仲有無和理非遊行？

光復元朗係咪就唔可以講遊行？

係咪無人再理728

真係好想知道光復完元朗跟住點